電信台是咪畀班敦倫金手足R客架

達仔唔好咁搶口啦

牙達

幾時開返個倫敦金台等我屌倫敦妹